{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 호텔 H-EVIAN (에이치에비앙) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。 予約の際には客室料金は2人入室基準に策定され、追加で1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金が自動的にかかる場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益も当社では責任を負いません。 夜間は時間を過ぎた騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 客室利用時には全客室でネットフリックスを視聴でき、スタイラーと空気清浄機が提供されます。 また、宿泊の際には韓食朝食をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりいくらの料金がかかりますか？",
            "answer": "追加で1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金が自動的にかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関してはどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによるいかなる不利益も当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどうなりますか？",
            "answer": "夜間は時間を過ぎた騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室利用時には全客室でネットフリックスを視聴でき、スタイラーと空気清浄機が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に朝食はありますか？",
            "answer": "宿泊の際には韓食朝食をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 526
    }
}